Необходимо реализовать простейшее API по работе с банковскими счетами. Получение
данных организовать в формате JSON.
К реализованному API составить небольшую документацию (в файле README) - список
возможных команд с передаваемыми в них параметрами и возможными ответами на
запрос. Файл с документацией может быть в формате Markdown, либо с использованием
инструментов для документирования АПИ(API Blueprint, Swagger и подобные)
Возможные действия:
1) `POST /bankaccount/{id}` - Завести новый счет. На вход команда принимает
параметр номер счета - 5-ти значное число
2) `PUT /bankaccount/{id}/deposit` - Внести сумму на счёт. На вход команда принимает 2
параметра - номер счета и сумму к зачислению
3) `PUT /bankaccount/{id}/withdraw` - Снять сумму со счёта. На вход команда принимает
2 параметра - номер счета и сумму снятия
4) `GET /bankaccount/{id}/balance` - Узнать баланс. На вход команда принимает
параметр номер счета - 5-ти значное число

Особенности объектной модели:
1) Нельзя завести 2 раза номер с одним номером
2) Перед тем, как проводить операции со счетом, его надо зарегистрировать
3) Нельзя класть на счёт и снимать отрицательные суммы
4) Значение счета не может опускаться ниже 0
Функциональные требования:
1) Предусмотреть валидацию входных параметров. Программа не должна "упасть" на
некорректных данных
2) Выполнение любой операции должно возвращать результат - ОК либо
сообщение/код ошибки

Нефункциональные требования:
1) Язык разработки - Java
2) Данные можно хранить в памяти (например, в виде списка), либо использовать для
хранения PostgreSQL / H2 (будет плюсом)
3) Сборка с помощью инструмента Maven без установки или настройки каких-либо
дополнительных компонент
4) Задание должно быть выложено в публичный репозиторий на Github / Bitbucket
5) Файл README должен содержать инструкцию по сборке, настройке,
конфигурированию и развертыванию приложения (если необходимо)
6) Большим плюсом будет наличие тестов к основной функциональности API